[突發]內地知名男星易烊千璽來港錄製節目

跟著我左手右手一個慢動作

男星?

跟著我左手右手一個慢動作
右手左手慢動作重播

識唱一齊唱

蔡依琳都識唱
連登仔一定係要另類
做毒男未聽過

Who.jpg

羊遷徙

有咩問題

邊L個、冇人sick你

啲名一定要奇形怪狀先得既

柒頭一個

田家炳

Agger
乜撚野 易烊千璽
條7頭以為個名好威威

佢地幾個而家邊個最紅

個名好似D 中學雞玩ONLINE GAME 改開個類

姓易，定易烊？

小凱

知名？

支那仔

知你老母
明你老母

咩撚嘢名嚟

大陸仔 vs 港仔
邊個靚仔D ??

00後回憶

連周杰倫都幫佢地寫歌
連登仔睇清現實好唔好

支那仔棒支那明星就死開啦 乜鳩人都知名